想問有無人做big four cyber security?

有無人知chur唔 chur?

巴打有offer?